有冇人自細同兄弟姊妹相依為命

我有個男性朋友，由細到大父母都成日要出國公幹，長時間得個啊嫲同啊妹喺屋企。佢個啊嫲都好好人，知道冇人照顧兩個細蚊仔，會幫手做吓家務，但老人家實在郁動唔到太多，所以大部分煮飯清潔嗰啲都係啊哥(我朋友)同啊妹做翻。而且啊嫲都唔係喺嗰度住，夜晚晚飯前就會番自己屋企，所以得翻兩兄妹喺屋企。聽到都覺得寂寞。。。

又你朋友。。

你的朋友=你

。

起碼有兩兄妹, 唔算寂寞啦